事實證明林鄭平時霸晒所有野黎做 佢離開左香港成個政府9下9下

崇禎皇帝咪咁，習總都係，以前北京嗰啲權力核心咩「工作小組」大部分組長都係其他政治局常委，但而家習總自己攬晒上身

關咩事
佢個班底連埋佢本人根本一直都係鳩下鳩下

誠哥︰「有能力的人唔出聲、無能力的人爭住做。」 (2014年)

林奠去左瑞士 睬你都有味 滑左雪先返都仲得

大波驊就慘啦 前排甩左臼仲要被送中咁夾佢返黎，同人唔同命

唔覺林鄭係香港個時會做d乜